其實入咩U都唔重要

廢柴比你入Kong U你都係廢柴

不過比你入shitty你就係廢柴中嘅廢柴